求下你地唔好再跳

當我求下你地好冇
最多小妹陪你地傾計

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

屌 以為跳閘

我都想係跳閘

聽日系邊道罷課

我都係 仲諗住入黎屌9佢跳閘都唔俾

得罪講句，你阻到佢一次阻唔到第二次。只要佢個心一日係尋死都冇計

咩事？